一諗到2月14要番學見到啲情侶就真係好想喊🤢

利伸：已經8個月無試過同女仔單獨出街

收皮啦屌你老母
利申 未試過同女仔單獨出街

你老母唔係女？